{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009331",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이제 경주 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトの時間にはスタッフが常駐しておりませんので、必要な物品は1階のレセプションでご用意しております。 夕食を除く商品は夕食の追加が不可能で、朝食と離れのみ提供されます。 朝食+離れ湯PKGの料金は大人88,000ウォン、子供55,000ウォンで、幼児は無料です。 朝食+夕食+離れ湯PKGの価格は、大人121,000ウォン、子供88,000ウォンで、幼児は無料です。 屋外プールはすべての宿泊客に無料で提供され、利用期間は23年10月31日までです。 冬季はプールを使用できません。 プールの利用時間は1部は午前9時から午前11時まで、2部は午後1時から夕方7時まで、3部は午後7時から夜10時までです。 気候によってプールの運営が難しい場合がありますので、ご注意ください。 朝食はレストランの2階で提供され、営業時間は1部が9:00、2部が08:00または09:30です。 夕食は全料理、煮物類、メイン、デザートで構成されており、夕食メニューは状況によって変更されることがあります。 離れは1階に位置し、予約はチェックイン前日または当日に電話でできます。 離れ湯は全客室の宿泊客が無料で1回利用でき、利用時間は90分です。 水着を着用してご利用いただくことをお勧めし、乳幼児を同伴する場合は安全に格別にご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "夕食の追加は可能ですか？",
            "answer": "夕食を除く商品は夕食の追加が不可能で、朝食と離れのみ提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食+離れ湯PKGの料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食+離れ湯PKGの料金は大人88,000ウォン、子供55,000ウォンで、幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "朝食+夕食+離れ湯PKGの価格はいくらですか？",
            "answer": "朝食+夕食+離れ湯PKGの価格は、大人121,000ウォン、子供88,000ウォンで、幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは利用期間は23年10月31日までで、利用時間は1部が午前9時から午前11時まで、2部が午後1時から夕方7時まで、3部が午後7時から夜10時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はレストランの2階で提供され、営業時間は1部が9:00、2部が08:00または09:30です。"
        },
        {
            "question": "夕食メニューはどのようなものですか？",
            "answer": "夕食は全料理、煮物類、メイン、デザートで構成されており、夕食メニューは状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "離れの予約はいつできますか？",
            "answer": "離れは1階に位置し、予約はチェックイン前日または当日に電話でできます。"
        },
        {
            "question": "離れ湯は利用できますか？",
            "answer": "離れ湯は全客室の宿泊客が無料で1回利用でき、利用時間は90分です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には注意事項はありますか？",
            "answer": "水着を着用してご利用いただくことをお勧めし、乳幼児を同伴する場合は安全に格別にご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 465
    }
}